掙扎 ! 抗炎 !

咁高汁既片 希望有多d人睇

精氣元

掙扎

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

樓主無pin 應該五毛黎

我冇fact check 唔洗pin 啦 唔該樓主

點解我冇fact check 就會係五毛